今晚心水 唔買走寶

日本[0]
哥倫比亞[-0.5/-1]
巴拿馬[+0.5/+1]
比利時[0]

輸一場永遠唔上波台

無人信我???????

All in 對家

bye

信者得救

同我諗住買既一模一樣

講定byebye先

此post必沉

日本 比利時

大家比多次機會
今晚阿根廷 [0/+0.5]
已買5000